街頭抗爭嘅歷史使命係咪已經完成咗？

先唔好提個運動係咪冷卻咗
面對着肺炎，國安法，限聚令等等嘅因素，無可否認會令好多人卻步。
再加上而家國際戰線打得如火如荼，BNO及其他難民方案如箭在弦，相信有絕大部份(有錢)人都會選擇移民至其他地方。

喺呢啲因素影響之下，街頭抗爭仲有冇存在嘅必要？我認為呢個係值得大家去探討。

=係
=唔係

無論你投係定唔係都好，希望你留言講埋原因

push

認真po冇人理

長期街頭持續幾年 香港一定玩完 政府收皮
但代價係手足搵 用人血維持熱度
香港人唔要見到咁 所以寧願無自由 收皮 冷卻 都唔想見手足被捕

唔關走唔走路事

單純覺得件事已經上到國與國之間層面，唔再係街頭咁簡單

街頭唔係唯一出路

如果仲係要用畫面去維持大家抗爭熱度，未免將手足嘅命睇得太輕

可悲嘅係維持抗爭熱度最簡單嘅方法就係警暴畫面

1月就完左

係

所以考驗香港人嘅時間到

有冇諗過最開頭係想全民勇武以命換命

咁始終香港人抗爭歷史唔多

好難要求一開始就有好完善嘅思路

都係一路行一路試姐

冇人負得起責任去答係定唔係。

完左
因為下次唔會再係街頭「抗爭」

呢個只係連登仔圍爐ff

呢個post你預冇人入都得
開過幾個示威post都沉得勁快
啲人一見上街就唔入

算啦

其實做要係要衡量下目的，實際成效同成本
千祈唔好有為做而做，做左啲純粹野令住自己feel good嗰種心態

個世界變得咁快 邊個知

區議會後就完左
或者理大後就完左

咁咪輸左

理大一役損失太大

根本99%人可以走到就係贏左, 99%人食左1%人 o既人血饅頭. 資本主義本來都係咁人食人, 無辦法.

唔關事
1月1都過百萬
71都好多人
乜野完左，包括頭先我講嗰啲都係9up
只係啲人冇動機join

係，應該停。講真71拉咗成300人都無咩noise。

.....唔係掛
我知道國安法成立左係大家好難受
但唔好忘記其他人嘅付出

咩叫唔好忘記其他人嘅付出？
依家係點打都唔會贏到啊

而家係新彊化 要付出嘅代價太大
仲要街頭抗爭 真係要有死嘅準備 被捉可能真係要自殺 唔係life sentence點頂
去商場舉白紙 可能適合大眾多d 容易有人參加
最後都係可以走就走 走先係真正攬炒 要光復香港 中共一定要收皮
天真d諗 相信攬炒香港經濟可以搞到中共收皮
現實d諗 去海外準備軍事力量嘅成功機會係好細好細 但依然大過你留係到抗爭嘅成功機會

冇錯，你要喺香港抗爭到推翻政權可以話係絕對冇可能
街頭抗爭嘅存在價值只係限於話比全世界人聽我哋未放棄同埋提供警暴畫面畀國際戰線

肺炎起碼做左你街頭一兩年既效果啦，邊有咁易玩完

唔會放棄任何手段同機會

積極裝備

隨時出嚟

大張旗鼓嘅突襲仲算唔算突襲？

港共要玩高壓就維持高成本
一鬆懈就被反殺

只係暫時完成左，之後就交比國際線手足同埋本土思想教育

戰場唔一定囿於街頭，可以係學校，公司，網上

一直以黎既抗爭都有一個問題，到底抗爭背後，能夠帶比香港人一個咩願景，一個咩生活呢？

要比到香港人一個vision ，抗爭成功，香港會變成點

有如共產黨當年同農民承諾，革命成功，農民就會有自己既土地，唔駛比資本家剝削

有冇實現到，大家見到，但重要就係，共產黨用左呢招去贏天下

對於大部分香港人黎講民主唔可以當飯食，但如果同你講抗爭贏左，每人都會有一層樓，會發展其他行業

又會唔會吸引到更加多既支持者，啲人又會唔會更加勇武呢

出黎抗爭，係爭取一啲呢個政府唔比到我地既野，唔係淨表達不滿

我相信思想上既革命，比起街頭抗爭夠唔夠進取，更黎得重要

理大我相信係最接近全民勇武一日
咁發現唔太work咪轉其他方法 街頭抗爭只係其中一條路
但好多人覺頭無街頭抗爭就係endgame

做咗成年我覺得好夠 國安法後嘅七一依然都算多人出嚟 國際會明
而家最後一次show民意係九月立法會選擇 如果贏過半就show到民意
街頭抗爭代價已經唔成比例 做返d安全d嘅表達反對意見方法好過

係 完左

原因？

之前咪講咗解放軍同埋武警入場就返屋企瞓覺同埋全面地下化㗎嘛

唔通你想學共產黨手撕坦克車？

示威、集會、佔路、快閃應該已經成為歷史
之後街頭抗爭只有 無 or 最激 兩個選項

街頭抗爭依然係要
市民依然要話比全世界聽香港人唔會放棄
只係手法要變
現階段就算放火燒政總都唔會幫到件事
只可以用和平手法繼續企出黎反抗

攬炒完成。個個都覺得本地抗爭冇希望，香港人都只係part time抗爭，大多都唔會肯陪你癲犧牲咁多，有得揀走梗係走，永遠都係度走精面。走唔到既最多做順民，都唔會再肯上街。

依家要細水長流

果個唔係你

我明白你意思但係咪要放棄抗爭？

議會，街頭，國際，三大戰線缺一不可，只不過街頭對政府既影響已經愈來愈低，基本上已經變成國際戰線既輔助

我冇話過要放棄抗爭
我只不過喺度諗緊既然街頭抗爭嘅成本成效根本不成比例的話，係咪仲有繼續嘅必要

街頭抗爭到依一刻我都仲覺得好有用，不過為左班港畜犧牲自己唔值得，換黎既只係佢地返住工咁係IG/FB講句多謝前線手足。

根本黑警都想永續街頭抗爭
ot賺到fatfat
拉都係拉最激進真係想殺人果啲啫

依家 外國支援
犧牲少好多

街頭 議會 國際 缺一不可

同文宣一樣。。。
國際文宣係助你有機會得到支援
但開始冇人做

依家咁嘅形勢少咗係正常

孫中山有兵都衝咗N次先得啦

yes

依家係大國博弈
我認為要用任何方法
做對香港人有益嘅嘢

無理想香港嘅實際藍圖係好難齋用血同仇恨畫面建立所謂理想中嘅新香港，

都唔知係咩，剩係知唔要中共，之後又點呢

加上咁多限制，但相信有一日疫情過後，限聚令解除，一定會返返19年6-8 月果種感覺

而家係香港冇哂遊客，經濟又轉差，
冇咗將抗爭帶進生活果個「攬炒」嘅最初目的...

認同 代價太大
對家武大不停升級

十分認同

你意思係要建立一個願景去吸引啲人去投入抗爭？

唔識答

街頭抗爭已經失去作用
而家只需要集體行街已經足夠

未完
但依家係暫停/冷卻左
等國際戰線/其他方面催化多一段時間
同時打街頭既人要識得好好裝備自己體能
再去到某一個時間(唔知幾時 可能支爆或者WWIII)
街頭再出返黎先會成功
但依家黎講 街頭只會係傷敵50自損1000既做法
唔可取
即使知道國際戰線要靠街頭畫面去支持
但要手足既血既做靚個畫面 太大代價
唔值得
手足既命比畫面靚重要得多

完

唔好再留戀過去

嗰時未有升級到國與國之間嘅戰爭

推 抗爭Mind Map #流亡政府 #Twitter BNO「5+1」 #馬格尼茨基人權法 #國際戰線

已經去到要死人先有熱度

係
件事已經昇華咗去國際層面
依家繼續格硬抗爭只係浪漫主義兼送頭

完唔完唔到我地話事 但依家咁睇係暫告一段落

話俾你條死國安知
香港人冇輸到啊

唔係交比國際線手足
係所有人得嘅話都要參與國際戰線
長期缺人

岩既但要留戀過去既激情

你心目中既勇武係咁

但好多人覺得佔路，佔領政府機構已經係勇武

真
邊位手足有武肺可以去行吓山，感染返十個八個，勁過燒咗間狗屋

發揮空間細咗，但唔係完成咗。我相信吹大雞的話，大家係會歸隊

精神勝利法 你開心就好

覺得係

要勇武都勇武話

由中大理大戰役睇得出

香港人勇武係有個極限，而班狗嘅武力係無上限

但依家點樣做到

一切已經太遲，國安嘆住冷氣覆你

就好似踢波有前、中、後場咁，就算隱守嘅時候都要留返個前鋒打突擊牽制對手，角色唔同咗唔代表無價值

Agger

武裝革命

大家發現街頭抗爭根本end唔到game
就算燒左兩三間 狗屋 對中共無仼何威脅
反而手足比狗拉左 就坐十年
個個都有血有肉 真係要坐

理大唔覺有全民勇武，一樣係照返工

“香港人唔要見到咁 所以寧願無自由 收皮 冷卻 都唔想見手足被捕”

但係自上年開始連登一見到有人叫手足退落嚟就瘋狂圍屌人哋 又屈毛屈蛇 你依加講呢啲

你哋係見到人血嘅作用開始下降先咁講啫

放棄街頭抗爭

玩完啦
邊個咁顛行出去比人屈你10年
共狗已成功

本身目標就係攬炒

你似精神分裂法多啲

BB唔通你係....

你咪國安

每個人對勇武既定義都唔同

訓醒未，現在係2020年，邊個會放棄一切同你地去推翻政府又條到佢地飯碗，事實係人要返工搵食，抗爭決心唔鬥大，唔敢all in, 又成日叫唔好送頭，未遊行就快d 走 be water, 結果個個龜縮，仲講咩抗爭革命，老老實實返工仲好，香港人根本冇決心

街頭唔係主線啦
不過重要日子一定要出

完全認同

問題係街頭抗爭嘅代價越來越高
但同時效果越嚟越細
你話越來越大都話啫

係外國角度睇, 香港再多人比黑警鳩拉都唔夠一個黑人比人拉大獲
同埋而家比黑警鳩拉, 分分鐘入多條國安法就玩撚完

而家只可以睇中共出咩招 , 之後美國/ 其他國家出咩招拆
同埋FOCUS立法會條線

當初嘅街頭抗爭都係為左攬炒，拖經濟，去逼政府正視
而家有支那肺炎，如果順住繼續攬炒落去，其實係有可能會加大個壓逼力，只但係而家人少，對家人多，風險已經變得太大

唔值得為政府再送頭

有本錢去武裝革命咪可以開始 大前提要有對等武力

Up

你想問有定無？

坐監嗰班真係唔好彩，咁辛苦原來幫班所謂同路人走去移民，話知你俾狗姦 俾狗打，大家最多都係嬲下就算不過街頭依家成本大，鬼叫大家以前仲以為遊行叫口號有用咩

上連登
別認真
鍵戰打既字都係浮雲
我已經看透左一切

完咗 poly之後再冇街頭運動
個人甚至覺得嗰啲咩每日日程表簡直係多餘
已經係冇嘢搵嘢嚟搞 冇意思 會去大遊行嘅都唔會跟
得返啲想體驗嘅人自己去做 再因為少人落單俾人拉

舊年六月去到Poly之前嘅活動 全部都係有目的
之後日常化開始冇意思 除咗撚狗 對個大目標根本冇作用

連登同tg 年頭有人鼓吹返街頭抗爭 班人都唔明點解街頭抗爭已經完撚咗
我估佢哋未參與過 佢哋只係想滿足個人心理 然後係咁叫人哋出 跟住又到佢哋俾人拉
香港人一年都冇進步 更加唔好講而家國安法 風險重大過舊年 啲人更加唔敢出

係香港邊到work

街頭戰係消耗戰 我地無咁多人力物力鬥消耗
沉住氣打長期戰比較實際
不過就考耐性同意志力

精人出口啦，我地香港人最醒目

依家唔再出嚟
國際社會有可能當你接受咗國安法
比咗下台階中共
加上堆政棍又簽確認書跪著入去選
比人覺得你反對聲音緩和咗
到時就萬劫不復

why not?

希望DQ所有人
最後白票多過親共派得票率

還返個ac畀人啦

當初出嚟嘅目的就係為咗攬炒
既然已經成功 何必繼續以命相搏

投咗係

記唔記得大家講過「出解放軍就返屋企訓覺」

呢一年我哋抗爭行動嘅目標不嬲都係攬炒
我並唔認為掟汽油彈就可以結束中共統治。我哋遊行我哋勇武我哋開花，最終都係圍繞住一個方針，製造壓力，製造憲政、管治同經濟危機。

國安法就係我哋製造呢三個危機後所達致令中共撕爛塊面嘅終極後果。對唔住，我哋真係逼唔出解放軍啦，但國安法仍然係一張通往「攬炒」嘅單程票，都袋住先？

我哋再上街，再製造更多嘅憲政同管治危機都唔會再逼得出啲咩。

嚟緊應該全力同中共進行經濟戰，走資走人，進行海外遊說，接觸民間團體，製作以當地人為本位講中共存在對當地人嘅禍害嘅宣傳影片。

呢個只係講緊「街頭抗爭」
唔代表否定勇武手法

已焦土，等共死

地下化

精神分裂法

btw條友以前唔係咁
不過有日去咗香園圍索料就...

之前最都告非法集結
而家告國安法 門檻高咗好多
加上審有關案件嘅愈嚟愈多紅官
出嚟嘅人少左好正路

In that case we don’t always have to burn and break gov shit to show this to the world, white paper protest works too.

The gov is gonna block any large scale protest in the near future, perhaps even forever. So we need to find “safer” ways to gather ppl as a show of force.

Push

我覺得而家喺自己鋪頭
掛幅光復香港出嚟已經算勇武

中國人實名聲援香港亦都算

The international attention we’d got so far is enough in my view, getting our brothers and sisters on the streets to face arrest is reaching the point of diminishing return

國安又扮失蹤會員「知更鳥」，
知更鳥本人於 10.12 上香園圍探險，
上山途中聲稱俾狗逗，離奇神秘消失，
承諾講述香園圍狀況，卻又突然刪文。
五日後上水態度反常，疑為國安控制。

【失蹤會員檔案】LorraineC 資料整合

以前如果你話示威係表達民意俾政府聽
而家政府都擺明唔會聽仲會大圍捕搞9你
街頭抗爭已經慢慢變成送頭

當然有D時候例如召集民氣之類都係要出去
但係呢D公子送頭除非有意義
唔係可免則免

投完票咪完左囉

我推我自己

得啦得啦 輸到貼地ac 俾外星人拎左你都追究唔到啦

一路以嚟嘅熱度某程度上都可以叫人血饅頭

另一種型式嘅出左解放軍

以前走來香港
依家無得再走就移民
永遠都係走
岩哂留港不留人

推

I don’t think the world regard us as accepting NSL wor...... Canada has cut extradition, UK has provided BNO pathway and is contemplating cutting extradition as well, US is mulling a range of sanctions, Australia is about to follow suit

Agger........1/7 showed a lot already

依家街頭抗爭付出同收穫完全唔成正比
唔值得去白白被警甴拉

係

Be water. They cant kill our creativity.

大家要認真看待國際戰線
街頭抗爭係有好多畫面俾國際睇
但Twitter 呢啲真係唔少得
我哋香港人要攬炒嘅同時
其實更加重要係點樣係美中角力之間幫美國贏
借力打力

趕住移民享受人生，仲出咩街

On fucking point bro

呢一年我哋抗爭行動嘅目標不嬲都係攬炒
我並唔認為掟汽油彈就可以結束中共統治。我哋遊行我哋勇武我哋開花，最終都係圍繞住一個方針，製造壓力，製造憲政、管治同經濟危機。

你見依家仲有幾多人肯出嚟？
只會愈嚟愈少。
好多人已經被狗拉過一次，又或者團火已經冇咗

一鼓作氣，再而衰，三而竭

國際戰線繼續打 想玩禍及家人果啲就靜靜雞 黃色經濟圈繼續發展
走資攬炒報仇 比起街頭抗爭更有效
當然show民意 集氣果啲都係要出

國安法一出 街頭抗爭既代價可能係坐一世
唔只係暴動啦而家
法律任暴政書寫 對香港已經絕望
真心希望手足唔好作無謂犧牲
至於被捕手足 真係對唔住 係我地無用

well said

但係選舉係唔會睇白票有幾多，只會睇有效票。
十個人投票，六個投白票，其餘四個有效票，只會睇四張票嘅結果，並用此來代表民意，唔會話因為有六張白票就等於選舉無效。

街頭抗爭
可以係和平
（前提係黑警批）
事實係可以凝聚到民意
手足亦會感到自己唔係一個作戰

Don’t come out to play plastic na, no ones gives a shit ar, like your only sorry ass post

港港 回家吧 ! 我地還是一國兩制啊 親 !

Agger, we shall find a way to congregate safely soon

好熱 不了 凍d先

雖然仲係割，但係見搞得太耐又唔見太大成果，唔少和理非亦唔想見住有勇武送頭同怕自己比狗咬，所以減少支持街頭抗爭。

識人直程轉番做港豬...

同意
當去到國際層面
唔係話街頭衝突就可以解決到
同埋要拎畫面叫國際幫手
上年啲畫面已經夠晒
人數有69 616
人道悲劇有中大理大事件
人命有一眾烈士
國際要醒覺一早就醒咗
如果依家都唔醒 其實代表緊就算坦克車入黎都唔會醒

啱

放工之後好多人
可能有十幾萬
連c9都幫手搬魔法原料

好嬲好嬲

好神奇佢個個都覆 一提香園圍就自我收皮

佢終於有應

今個星期六日出嚟投票
今個星期六日出嚟投票
今個星期六日出嚟投票
今個星期六日出嚟投票
今個星期六日出嚟投票
今個星期六日出嚟投票
今個星期六日出嚟投票
今個星期六日出嚟投票
今個星期六日出嚟投票
今個星期六日出嚟投票

某程度上都係 現階段已經逼到中共行緊攬炒路線 再黎就係睇下國際會點樣郁手 加埋手足要承受既代價負擔越黎越高 當變到真新疆模式咁 好多野都冇得明目張膽咁玩落去 即使想街頭 都要認真諗下變換咩模式先得

涼住冷氣個隻

Btw, we need y’all this weekend!

VOTE THIS WEEKEND AR!!!

{Be water}原來冇咗民陣遊行仲有呢個方法哂民氣

街頭已經達到一定嘅作用
好似一場接力賽
要交棒嘅

我地仲有國際線，推動各個制裁
達成全球滅共

見到啲手足 真係要坐監既
仲唔淆底咩講真
算啦 做港豬好過
你唔會知坐監 失去幾多野
入到去 鍵盤戰士都無得做
乜自由都無
真諷刺 為左自由
連自己既自由都無埋

利申：有朋友入勞教中心話好撚惡頂

終於見到佢有應
你望吓

敵進我退 敵駐我擾 敵疲我打 敵退我追

只係條線轉左其他地方

基本盤冇變，但靠中間遊離分子比武肺搞一搞
冷靜完變返晒做港豬，而家搞街頭抗爭
首先人海支援已經少好多，大部分人都怕犯法
其次就係效果減到好低，經歷左成年
真係開始麻木，仲用人血推都推唔到幾多注意力

人可以推波助瀾
但唔好成日幻想可以力挽狂瀾

鬼佬嚟到，我哋可以返屋企坐定定食花生

嚟緊啲紀念日子直情唔使再出去，亦都唔使亂搞乜乜柒柒遊行

True

答唔到你 我認為街頭抗爭有一定必要

我嬲佢老母呀

都叫有得著,嚟緊咪有35+囉

問題係有冇存在必要
但問係定唔係...

有存在必要嘅 街頭抗爭先可以引起到最大關注度
628靜默遊行係一個好嘅方向
71咁都可行 如果係九龍 而大家又唔戀戰咁就非常好

71果日咪表曬態囉 ching你瞓左啊 依家身邊得番好少手足 你話要畫面就有啊 你當佢地係乜

頂

街頭抗爭未完
只係唔係呢個時候做
timing唔啱

適當時候做適當野
正如唔會係區選嗰日開花一樣

外國睇到厭啦
而家警暴畫面已經冇人理

你有冇睇我標題......

1. 付出太多 回報太少
2. 時間一耐佢地識部署 我地應對唔到
3. 其他戰線效果相對明顯
4. 佢地見人就拉 上Gear既未做野就出事
5. Black Block 唔到好易trace

我認為從頭到尾，香港人有香港人嘅責任其他國家嘅人有其他國家嘅人嘅責任。

中國唔單止危害香港人嘅自由同人權，佢仲危險住世界所有人

由
一帶一路債務陷阱外交
加拿大人質外交
澳洲國家級網絡攻擊
滲入美國媒體，影響大選
盜取知識產權
台海危機
南海軍事化
18國土地爭端
湄公河水壩下遊乾旱
低人權優勢，令各國產業流失，造成失業造成勞工利益受損
甚至乎惡意隱瞞疫情，中國境内停航，但國際航班keep going，做成全球50萬人死亡，講緊嘅係我哋200萬人嘅4份1

如果種種以上都無辦法令各國下定決心，唔通死10萬個香港人，就會令各國下定決心？

香港人最終會被消滅，世界人民終會承受綏靖中共嘅苦果，世界人民係時候為捍衛佢哋自己嘅價值，捍衛佢嘅自己嘅生活方式而作出選擇。

我哋要改變，我哋唔應該再話香港人點慘，而係接觸當地團體，用佢哋嘅身份，企係佢哋嘅立場，話比佢哋知佢哋要正視呢件事。係佢哋自己嘅事，唔係一個遙遠東亞土地上嘅事。

你疑神疑鬼完未？

連登太多標題黨我通常focus內文

現時既環境 和你X>街頭

各種意義上

無人命死傷既其實可唔可以叫革命？

你個問題做得唔好

題目係是否已經完成？
但最後係寫係咪已經抗爭完？
唔睇清楚好容易投錯票

理大 真係輸得最慘

繼續推自己

要睇目標同手段用得岩唔岩架嘛

唔係啦
啲人睇到麻目
呢排我哋抗爭熱度爆燈都係因為國安法
而國安法都係因為外國做嘢
外國係唔會因為警暴畫面幫我哋
而係為利益

唔會完

開PO黎引班5毛 咩玩法 拉

學術上，只要有社會大眾，嘗試由下而上令社會體制有變化就係革命。所以2014年係革命，2016年係革命，2019年都係革命。— 攬炒巴

以光復做目標既話，走到唔等於贏喎。
走左之後點光復先係重點。

便衣同cam先係最難應付

上街繼續舉白紙
無字勝有字

武力不對等

外國係為利益
唔會理你警暴
咪天真

你個名改得衰 似藍屍 拉

邊係。。。
講真幾多年街頭都做唔到個效果
美國真係武肺先發覺支那係幾咁仆街

原來國安想我地咁樣呀

收皮啦你
你追曬po未呀

講緊自己？

係 成功敵人贊成你反對
叻叻

你講返你見到啲咩我地冇人會再咁樣

全港無工返，飯都無得開先會同你以命換命

真係好多人受傷被捕

只要夠多人走，香港就可以攬炒

其實走定留都有佢自己既原因既
真係慘 前線打生打死助長左d freerider離開 自己就冇得走

總要有人留低既

留底嘅繼續街頭抗爭，走既走，香港一定炒

最驚係啲人乜都唔做等死

完 你 個 嘴 屌爆你個口

一息尚存 抗爭到底

不是有希望才堅持 是堅持才有希望

無人諗過柏林圍牆會一夜倒下。

你繼續留係加拿大打飛機啦 你就完

個垃圾香園圍po我由頭追到落尾都知果幾個水分多 只係班人勸極都唔聽 人地自製幾張gta圖就以為自己偵探上身查案 dllm就係你班pk帶風向係度迷信 結果篤爆左人地係呃錢又柒到潛曬水

收皮果個係你啊柒頭

唔係

留低都未必係街頭抗爭 現實走既人好少炸

我做過啲咩你知唔知？
中大保衛戰嗰陣我已經退咗學飛番香港幫手
你呢？你除咗淨係識喺連登寫幾隻紅色大字仲識做啲咩？

呢個係敵人想見到嘅畫面

我睇未必，本身都仲可以笑班狗鳩拉唔會告得入，而家有埋條任佢up既國安法，講緊係坐10年以上，真係冇人再敢出黎

但係我仍然覺得抗爭已經入左血，融入左生活，已經唔係話唔俾街頭抗議就會完

街頭抗爭已被破解
開頭示威者ne water，警狗冇影都捉唔到

而家警狗快速應變，被拉又有国on9法，普通罪已經十年八年，最癲坐一世

計我話，一齊去英美加澳紐打國際線仲好

後來都唔撚係gta圖啦柒頭 仲話有追

做咩唔答我你係香園圍見到啲咩？

同意
好多唔同地方嘅反抗都唔係只靠街頭抗爭，單純情緒勒索百害無一利。正如雨傘之後，我以為所有嘢都完，無諗過5年會勁。
Be water my friends，武鬥只係其中一條路，文鬥都好重要。
修文習武吧
我地仲有好多考驗，咁多位手足一齊努力

如果共產黨聽日宣布對香港作出讓步或者對香港作出更強烈嘅控制，你會相信係因為今晚旺角有手足佔領咗彌敦道三個鐘頭所引致嗎？
依家已經進入咗國與國之間嘅博弈，我覺得手足唔應該再做一啲攞命搏嘅行動，反而不斷做一啲相對和你非嘅行動展示香港人既不屈就足夠，直至局勢再出現改變為止

依家對家擺到明話畀我哋聽 佢就係打橫嚟做呀 到法庭 遇著啲紅官 明屈都照入
去到依家都叫入咗攬炒嘅開端 啲大國都做緊嘢 我覺得街頭抗爭都差唔多 至少短期內 71係我最後一次

跟住某個大師話係大陸讀中醫定點 跟住cap圖流出話係神棍黎既 所有預言/故事都係佢老作 仲想水人地上山 後尾有人仲俾佢呃左1萬蚊 結果班傻仔咪開grp圍爐取暖話呻俾人呃錢囉

新屋嶺巴個frd開左ig shop 結果又係呃錢

你想全部係度講出黎啊？果然係典型死雞撐飯蓋既代表

事實係成個活動最高溫就係街頭抗爭時期

大日子要出返嚟
禮拜六日可以唔駛
黃圈黃店悼念寫信 tvb twitter 要做足

2014已經完咗

咁都
知更巴live自己上香園圍 結果突然話唔講 講野奇奇怪怪咁 仲要del埋po 唔通你話知更巴都係呃人？

幾十萬上都有 成條彌敦道由尖沙咀去到旺角

班冷氣軍師冇撚用

人地後尾咪係圍爐po抽班傻閪水笑佢地俾人呃囉 話自己係扮嘢架嘛 原來係連登扮下野都可以話俾人偷acc

你鐘意信就信啦下 係啦 佢係國安

好明顯過氣啦，仲想呃傻鳩出去

我由頭到尾都係話唔信
但你地討論到影響埋日程表
所以先上去證偽

成本高而成效低

同時唔係分化,只可以講,由有2個人中鎗,第二日全部人都可以正常番工
再有一班人成日話叫人幫佢地被罷工,已經證明無可能好似其他地方咁以武力去做到呢件事
同時,亦證明好多香港人根本唔值得人地為佢地而死
所以個人亦唔希望再有街頭抗爭令好多人受傷受害,寧願真係果班有能力既全部移哂民係最好,相信亦都會發生

上年諗住癱瘓交通等
令經濟活動停止
不過今年武肺出現都令經濟差左好多
唔使送頭黎換攬炒

反而我覺得鼓勵香港人移民係好事
1. 小朋友有外國教育＋免被赤化
2. 留港青年可以快d上位，取代廢老
3. 減少港共稅收同人口資源，進一步動搖香港經濟
4. 如果大量人賣樓可以加速樓價下跌，甚或有機會拉倒中國房地產經濟
5. 更多香港人可以打國際線

條友真係好嬲嬲

咁點解你要講咁多古怪野？
做咩del埋po？
又話有野俾我地睇？

咁都攞呢啲野黎玩

你做咩姐 我無話過你無做過野喎 上年

唔好好似細路仔咁郁吓就係網上面問人做過乜 一陣真係有中學雞一個唔小心自爆 你過意得去咩

連登有規定唔可以玩膠？？？

呃你班傻仔囉 傻既先會信

扮撚埋國安 真係好玩呀 你一唔一齊扮

至少暫時係

好心柒左你就摺埋啦 好𤓓啊你

安逸太耐
一年時間打咁多戰線我覺得已經好叻

近代有幾多獨立/民主係用街頭抗爭爭取番黎？

講緊無軍隊既情況下，如果以前有人試過應該要知

認同係

我投係，但樓主你覺得我支持定反對？
你問問題可唔可以問，一時又問係咪已經完成咗，一時又唔肯做我存在嘅必要，如果我答係咁咪即係搭緊邊題？

淨係金融系統已經係啦 無論出邊點樣打仗都好只要個電腦系統運作正常 外邊嘅表現如何都唔影響

依家黎講，成本太大，危機都比以前大左.

中共開大技唔係地圖炮咁簡單，係宇宙大轟炸. 既然罷工試左成年都係最愛番工，不如stay low 等百國聯軍磨死中共.

中共既經濟，糧食(蝗蟲，水霸，豬瘟，貿易制裁人地)，貿易開始出問題，軍事保護人民既能力都受質疑. 貿易戰會加深經濟問題. 而好揀唔揀選擇喺意識型態方面推到盡，咁揀的話理論上中共就係強弩之末，無計可施先做既方法. 而你玩到咁盡，人地西方國家好難因為你又守番規則立刻同你做番生意，因為對你點都要有番防範，人地要交代人民.

其實依家既情況 就係運動初期記者會所講 解放軍落到黎，大家番屋企訓教

但講係咁講，唔代表運動完左. 我地要學波蘭人40年既抗爭模式. 喺日常生活入面融入抗爭，拒絕遺忘，繼續關注手足，國際線要好好咁打.

當年佢地要玩到好地下，但我地有互聯網. 我地仲可以做好多野.

我屌你老母啊

差啲唔識答，你標題同內文都唔同……

有機會就街頭抗爭，唔會完

但係我唔介意流血點睇

選舉 惡法
都會降溫

係呀 我地成班人擔心左佢咁耐 當佢手足咁 屌 收皮啦

yes.
被西方咁圍攻落去，總有一日會疲弱.
到時就係街頭抗爭既時候.

唔好嘈啦

街頭抗爭成效已經唔大，但我地一定要搞清楚延續反抗意志嘅和理非活動/文宣/網絡戰必須繼續否則所謂過返「正常生活」只係合理化自己懶惰、唔理政治，遞向港豬化/犬儒化嘅第一步

建議：
1. 認知層面：培養每日閱讀新聞嘅習慣(真係睇內文，唔係睇標題當睇咗)，唔好比自己脫離現實社會
2. 行動層面：
(1) 唔好怕痛，和理非活動/街頭文宣會有風險，但希望大家鼓起勇氣衡量風險後承受到幾多就盡做；
(2) 即使冇風險都有大把嘢可以做(twitter,reddit,boycott任)，只係在於大家肯唔肯去做。
3. 心態方面：
(1) 做好期望管理，預咗好多嘢做咗冇用/冇即時成效，無力感、氣餒點都有，但最緊要堅持
(2)多閱讀、多運動裝備自己，思索抗爭出路並保持實力。

無大台就係講求群眾自發性、自律，希望各位可以比啲掙扎同堅持，口中所謂「正常生活」其實先最唔撚正常兼脫離現實只係為咗一時舒服而合理化懶惰。得罪講句，既然大家選擇part-time抗爭，就預咗抽工餘時間抗爭唔好成日諗住做free rider

一早完咗而家只係需要諗想移民去邊度

比起街頭抗爭 我覺得現時和理非式畫面好靚既聚集會更有用
要逼到對面狗急跳牆

希望大家走咗都會堅持守護香港，係打國際線就真係打國際線，而唔係一個令自己良心好過啲嘅藉口離開香港

基本上可以話2020年7月1日嘅38萬人港島街頭抗爭，可能就係香港大規模街頭抗爭嘅絕響。

和理非行動嘅展示好重要完全同意

又出嚟啦
一到夜晚果然多好多

暫時睇落係
但係唔代表無再需要佢哋嘅一日雖然我希望唔好再需要
有需要嘅手足始終會企返出嚟 只係依家形勢嚟講街頭抗爭嘅成本效益幾乎低到無咁濟，而且唔單止依家，正苦同中共做嘅嘢已經係令未來街頭抗爭都難出現 所以國際線同所謂體制內抗爭係重點 但係好難好難

係你想

then we lose

唔可以再犧牲勇武換狗暴畫面
和理非換都未嘗不可

入左都犯法咁架好似
而家airdrop都少左人收

理大一役出晒200萬人都係打到天光
結果冇分別

有部分人唔認輸，有人話運動冷卻就好似癲狗咁咬人，從來唔正視冷卻問題，導致堆人心灰意冷其實都係原因，依家已經無力回天

要輸了
從此再無抗爭機會...

我覺得久唔N久要行一次
例如民陣/其他組織吹大雞

其他與真係突發好過預告，目標達成後拿拿林走

Have fun in Denmark na you......

有口話人冇口話自己

連登唯一作用係吹雞 得個睇字
打完Poly都有眼睇 仲講咩街頭抗爭 靠人血keep團火真係得軍師先講得出

收皮啦死黑警

你唔掉返轉話香港人寧願無自由 收皮 都唔想自己無工開?

街頭抗爭嘅終極目標係咩？
五大訴求？->攬炒？

五大訴求個話事權喺個政權度
遊行唔得就升級，香港人升級個極限已經到咗
對家堅決唔回應可以點？

好喇，升級目標做攬炒
炒紅色資本算唔算成功？
手足為咗裝修被狗咬又值唔值？

儲民氣體制內抗爭又點？
區選贏到開巷但有用咩？
（利申 唔係話區議員無用 而係區議會做到嘅好有限）
立會？党安法收你皮

而家The Five Eyes陸續出聲接濟香港人
唔係香港人肯唔肯走嘅問題
而家中共粗暴干預香港 香港人有咩反抗嘅本錢

回歸正題 究竟香港人係想透過街頭抗爭達成啲咩
而到我哋回頭一望 又到底做啲咩先有用

sorry for無直接答你問題
不過大家brainstorm好過我單向9up

然後發現係冇可能

以前覺得有用 全民勇武嘅時機已經錯過咗
喺呢個唔係民主 法治而死嘅香港
犧牲嘅手足就面對更多嘅不公義 嘲諷
不過我仍然認為是你教我們和平遊行是沒用的

我覺得係要街頭抗爭
曹劌論戰都有講要一鼓作氣
經歷左咁多個月密集抗爭同武肺會有疲態
而家的局勢經常有變、難免會無乜鏡頭同埋睇得多都會疲勞

大家抖夠
有左衝開一切的迷思與勇氣就係街頭重聚之日

講真你食政府其實最後又係害返自己香港人，政府最多又係加稅加買賣稅，黨鐵加下你價，佢就照加薪，最後要其他香港人同你平均分擔

入獄有免費野食tim

睇得太多
警暴畫面已經無用

Poly係損失咗大量勇武手足，無得否認

目前黎講，係
不過就算真係光復香港，美國真係承認香港係獨立國家都好
支共/哭見閪一定會搞搞震，到時香港好大機會演變成街頭抗爭式嘅內戰

有幾大量?

Five eyes 都未敢同中國打熱戰 香港人在街頭根本冇反抗本錢

至少要keep住遊行集會

我地和理非一定要繼續上

上得街要有心理準備比人拉

出埃及記都係過左紅海就算贏

新時代

乜又係你啊

咦 原來你駁唔到就當我五毛 我好驚喜 你blk左我未

家陣一出就封站出狗 根本連街都出唔到

實體抗爭係小咗 依家算係思想抗爭
71遊行仲有好多人夠膽企出黎
而遊行仍然係最基本嘅表態

我同意裝修，對抗黑警畫面係小咗
但真正想抗爭嘅人始終會繼續出黎
而後援從來都無停過手
文宣，被捕人士tg，旁聽，送車.........

相信有用就去做
無人知道做咩有用
只有咩都唔做係無用
呢一年從來都係靠大家遂步探索出黎

香港人口講why not both
但到實行嗰陣，肯定取易不取難 (只計較付出，不理成果)
由香港人相信35+, 黃特首開始，街頭抗爭基本上已經完咗。
中共都感到安慰

街頭抗爭本來對政權就冇乜作用

呢個世界個個都雙重標準

難啲

7月1日係最後機會上街，以後都唔會有機會再出

你起下佢底
淨係識屌人同講悔氣說話架咋

會繼續

一睇就知係冇出過去

不過遲d又爆架啦 可能你想走都走唔到...

如果街頭抗爭嘅目標係以攻佔政府建築物同打狗令政府收皮
香港人應該做唔到

但如果街頭抗爭目標係影響香港經濟
武肺絕對比街頭抗爭有過之而無不及

學似你地咩 出去都大大聲同人交代

如果大家都係想咁既話重爭落去有咩意思

依家地步已經去到 香港人插手唔到
單單只係一兩場街頭抗爭 係改變唔到任何野

呢嗰都係時機問題，依家唔適合唔代表以後無勇武嘅需要，建議大家可以繼續預備自己，操體能，有需要嗰日就派上用場。

咁到底發生咗咩事
認真問
或者可否講下點解唔交代得

唔通重出嚟做condom咩，不了

既然好多人都已經會成為英國人
香港嘅事都唔需要再理
黃絲去外國生活 又自由又可以建立新香港
藍絲港豬留香港就得啦 大家各取所需係最好
一齊都唔會有好結果

手足寧願犧牲自己，都唔想香港沉淪

上街又爭取到啲咩

攬炒香港就會贏？ lol
做英國人就贏喇

攬炒巴認同，遊說的進度和成效，部份與運動的激烈程度扣連，但激烈的抗爭，手足犧牲、「送頭」不是觸發國際行動的唯一方法。

係太多人厭成本高姐
但我認為街頭抗爭仍然係有必要 唔應該停

想send呢啲post俾坐緊監嘅手足